今日執屋見到啲咁既野 請問呢個係咩嚟

下世小心啲

樓主 RIP

津路.jpg

蓮蓬等bam

真心想知咩黎 係個櫃入面

想知too

黃蜂巢, 不過睇個樣未起好

試下插啲手指入去 (練保齡球用)

岩岩上網search 黃蜂嗰巢咩樣，但望落又唔係好似

津路水炮

d 精谷出黎